其實啲人為咩要上網識人？

有一日，我返工
屌那媽前面有３條應該２到尾到３頭既女塞係條路度
岩岩１２點幾１點食飯時間好撚多人

條路屌佢老母就好撚窄，
岩岩只係夠３條友咁上下行
之後３條八婆一字排開咁行
屌晒佢地老母位都唔撚比人過，
後面啲人有急事都唔撚知應唔應該屌撚柒佢地好
（當下我就諗返起係日本旅行既話，人地個文化總會留返條路比人行呢點真係好好，
大佬人地趕返工／有急事要行條路都行到先）
一字排開，唔撚理係八婆又好，一家大細都好，
呢個行為都係仆街陷家產

重點係佢地既話題：

「下？你都係漁翁撒網架？」
「係呀，一次同好多條仔傾計，
咁你用交友ＡＰＰＳ係咁架啦，
係人都想溝靚仔，不過我懷疑有啲係呃人」
「哈哈哈......」

一見到佢地有少少空位就行撚左過去
之後我就行得好撚快＋跑就聽唔到

其實，我連佢地副尊容都無睇過，
因為聽佢地既討論內容都非常嘔心，
加埋無屎忽＋一字排開塞撚住條路既八婆行為
對佢地個樣＋身材都無興趣
（當然佢地對我地呢種 基層 都唔會有興趣，
班友用得交友ＡＰＰＳ都應該只係想搵個靚仔屌）

呻完，
其實啲人為咩要上網識人？
其實應該都係因為寂寞空虛同覺得凍

各位毒撚唔緊要
你將來賺到錢，
就算無女，都可以去叫高級雞
各位毒撚一齊加油
美股又升返少少引人入去

加油！

搵人攝時間

男男女女咪一樣 你估條仔出到黎見到條女豬閪咁會想認真發展 專溝死一條女咩 上網搵得既 差唔多啦 同你玩咁多認真？ 係你天真左啲姐下話
利申： 唔玩交友app 嘥時間。